網絡戰已經到，好多五毛叫散水

用腦諗下為乜要岀黎？
點解要阻塞公共機構？
民意跌唔係你話跌就跌。
人地講兩句就動搖？

提提大家
【不撤 不散】

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

係

留意返。

我地咩都冇爭取到呀

㩒錯，我想正皮的

推。

真心希望大家有獨立思考。
民意根本冇得控制。
但拖垮政府部門一定有用，五毛越多代表佢地越驚。
文宣係做宣導，但唔係吹雞叫人岀嚟做文宣工作。
冇份岀去嘅，喺網上指手畫腳好容易。

都係果句...各有各做，不拖後腿，不煩膠，不篤灰，沒大台。
〈不撤 不散〉